本人謹此向偉大的屈機男屈sir致敬！

屈sir身家豐厚生活優越卻仍一直未忘教化眾生
不辭勞苦對貧苦大眾循循善誘
風雨不改屌柒你班自命不凡的貧窮撚樣務求百屌成材
一語道破資本主宰一切的血腥現實足見其睿智深邃
更不惜紆尊降貴以身作則表演成王敗寇
一句「我認輸」更是字字鏗鏘擲地有聲贏得千古傳頌
你地以為真係贏左屈sir？
好無知囉
屈sir彈兩下賓周都屌撚爆你地全部啦
偉大的屈sir唔忍心秒殺你班柒頭皮無得上連登咋

我愛屈siri love watsir!

患難見真情

in watsir we 7s!

真心?

屈sir嬴夠想比人嬴下咋
唔似得d人輸慣
嬴2 3場就開撚晒滿漢全席
依d 咪高下立見囉

柒頭皮！要不是當年屈sir懷著悲天憫人之心讓鳩你，你而家連打字既資格都無！重係度寸柒柒？做人要飲水思源！

in屈sir we 7s!

佢憐憫我2次，其實係咪已經愛上我，請大師明示

屈sir真有風度，赢1場就心滿意足

yes

笑左
等足九日，而家先有人撐屈機男
九日前，半隻人影撐屈機男都無

證明你班仆街無眼光